不如刃牙道改名做縮水道

刃牙越嚟越細粒

黑人都係

奧利巴變左垃圾

邊度有得睇？

得百度有

熱狗巴打